如果藍衫個位係世清你估捱到幾多拳

0拳
因為佢一早笠左

玩開（被）sm濕濕碎啦

肥佬手骨爆晒

佢一定比一般人清楚自己可以承受到咩程度既攻擊，識評估對方攻擊既力量。

所以, 世清係會笠水!

我好欣賞你份勇氣

男人之中 佢簡直係我偶像 好撚型

以上係我同你嘅事 唔關黃絲事

樓主特別25

理性分析

世清冇可能走上前

25分析